根本性工作者先係人生贏家

做一個星期等於你一個月

仲可以話瞓就瞓

所以咁多做 big4 /大 firm audit 的女去做
利申：叫過同公司隔離 team

T幾?

最多 mid join 個 team lor